有時喺街聽到啲柒頭中學雞縱論國際時事真係好能cringy

一聽就係畀連登洗哂腦 乜都淨係識左膠乜左膠物 冇知識冇營養冇邏輯唔講context
講真連登時事台對00後毒害仲大過普通話/小粉紅教育, 小粉紅都係感情行先第日接收多啲資訊可能會有另一種思考, 好過食時事台啲嘔吐物執住兩三個label就當自己掌握宇宙真理連思考都慳返

你唔講發生咩事好難討論喎

你第一日上連登咩

例子 茶記播緬甸新聞
中學雞1: 做咩冇人出兵打佢地架
中學雞2(自信tone): 屌 啲左膠唔畀丫嘛
中學雞3(我都有上連登!!!!!!): 左膠係咁架啦

所以有知之士好應該多啲上連登屌柒啲連登仔
真係好撚多On9
屌極都屌唔完
鍾意嘅屌埋我都得

一屌就5毛BLOCK 睇唔見到架喎

啲鳩噏仲衰過叻哥

係咁架啦第一日上連登高登咩

茶記,唔好咁高期望

講真就算唔係時事台，好多人討論政治都係用一套concept去label 人，而唔係討論件事情本身。

例如：總之有白人參與其他種族嘅文化就係cultural appropriation.但係一間大企業利用次文化同一個普通人欣賞異族文化根本個初衷同埋影響都好唔同。

即係佢哋唔係考慮件事情本身對唔同持份者有咩傷害，個事情嘅本質，而係嘗試將件事情label,再將同一樣label嘅嘢相同咁理解。可能因為佢哋本身其實冇知慧分析嗰件事情，而唔出兵->左膠->缺乏以暴易暴嘅決心/只係口頭譴責->無法對付緬甸軍事，呢一種嘅推論佢哋非常熟悉，所以將所有本質唔同但係感覺上好似嘅嘢都貼上佢熟知嘅label就可以吹到政治

所以我覺得其實唔止香港人，呢一個係想喺唔熟知嘅topic上面發言一定會做嘅事，我見到人咁做都會警惕自己唔好做傳話筒，講嘢要自己知自己講緊乜

其實係
所以香港已經輸咗

利申：唔係幫Cctoy講說話，我自己睇到邊個topic有趣就click,唔太清楚每一個台嘅質素

佢地應該套返論點論據論證嚟解釋
再加返個駁論最後嚟個總結
食個lunch20分鐘
寫夠800字都差唔多

駁唔到
稍左都屈人做左膠
依家最興乜都嗌左膠

上個網唔識思考 怪得邊個